籲報料：微不足道資訊拼埋有用

節錄

籲報料：微不足道資訊拼埋有用

■梓樂父親昨旁聽後離開法院。

【本報訊】案發當晚在停車場發現梓樂的白帽男崔家朗昨日出庭作供，成為第二位響應梓樂爸爸呼籲，挺身出庭作供的市民。崔家朗作供完畢後在庭外表示，他知道早前的證供提及自己，認為有責任現身交代一些事情，不想尋找真相的過程中帶有遺憾。他亦呼籲知情者聯絡死因庭，「當好多嘅微不足道（的資訊）拼湊埋一齊，就係有用嘅資訊」。

讚梓樂父母暖心

崔家朗承認，現身法庭前內心亦有掙扎，「情感有好大嘅起伏，出嚟都用咗好多時間」。他明白現身作供不是容易的決定，但梓樂父母「真係好暖心」，呼籲任何資訊都可提供給梓樂爸爸或死因庭，明言「（資訊）幾微不足道都好，都希望你可以企出嚟」。

崔又指，相信在過去一年間，很多香港人都經歷了相當痛苦的狀態，情緒會不自覺地起伏，腦海中亦會閃過一些片段，但「希望大家都可以照顧好自己，照顧好身邊嘅人，趁住呢個時間好好咁療傷」，將情緒轉化為力量，做自己喜歡做的事，。。。。。。。。。。。。